示威者應該走向兩極化

和理派繼續和理 前線繼續前線

是但一方失利，應該立即轉陣。文宣比人打，勇武前來支援; 前線受困，文宣落場助陣。

兩方俱受圍困則各司天命，相信自己既直覺，想做就做，好過坐係屋企等赤化。

請記返起97年前香港人的光輝

歷史話比我地知，中間派已經無用。政府太易預測，反而極端的事情對面極小去防範及分析，例如TVB 的事再比到相關組織應有既壓力，我諗TVB 自己都無諗過香港人咁絕情。

總之，想做就去做，出奇不意，走向極端化。

夢到神的啟示，整合晒比大家睇，soryy for 1999

不割蓆

兄弟爬山 各有各做
遊行 -> 死線 -> 勇武

做咩都好，錯左仲有手足補上。

用試錯法，一直搵到出路。

二百萬人 一即是全 全即是一

終點附近有咩地標可以做目標?

咁多遊行 去唔到全部
打遊擊

兩極而不對立，擴展最大可能嘅抗爭光譜，其實一直都係現在進行式。

71晚互補前後係上佳例子。

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命